{
  "dq_45766421": {
    "question": "<p>Комплексное число в координатной форме можно задать</p>",
    "answer": "парой действительных чисел"
  },
  "dq_45807389": {
    "question": "<p>Комплексные числа были введены для получения дополнительных возможностей при решении</p>",
    "answer": "квадратных уравнений"
  },
  "dq_45814710": {
    "question": "<p>Чему равен предел последовательности значений функции, которая является бесконечно малой величиной?</p>",
    "answer": "0"
  },
  "dq_45825428": {
    "question": "<p>Что из перечисленного не является приёмом раскрытия неопределённости?</p>",
    "answer": "Замена в знаке предела величины, к которой стремится переменная"
  },
  "dq_45827628": {
    "question": "<p>Если во всех точках некоторого интервала<img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%7Bf%7D''%5Cleft%20(%20x%20%5Cright%20)%20%3C%20%200\" data-formula=\"%7Bf%7D''%5Cleft%20(%20x%20%5Cright%20)%20%3C%20%200\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\"> , то неверно:</p>",
    "answer": "Функция имеет минимум"
  },
  "dq_45826040": {
    "question": "<p>Почему дифференциал функции можно использовать в приближенных вычислениях?</p>",
    "answer": "Чем меньше приращение независимой переменной, тем бОльшую долю приращения функции составляет дифференциал"
  },
  "dq_45883565": {
    "question": "<p>Чему равен <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cint_%7B1%7D%5E%7B2%7D%202%5Csqrt%7Bx%7Ddx\" data-formula=\"%5Cint_%7B1%7D%5E%7B2%7D%202%5Csqrt%7Bx%7Ddx\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\"> ?</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cfrac%7B8%7D%7B3%7D%5Csqrt%7B2%7D-%5Cfrac%7B4%7D%7B3%7D"
  },
  "dq_45882682": {
    "question": "<p>Что из ниже приведённого не относится к методу разложения?</p>",
    "answer": "Неопределённый интеграл обладает свойством инвариантности"
  },
  "dq_45884117": {
    "question": "<p>Общим решением дифференциального уравнения n-го порядка называется</p>",
    "answer": "Решение, содержащее n независимых произвольных постоянных"
  },
  "dq_45884842": {
    "question": "<p>Частное решение уравнения вида <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%7By%7D''-p%7By%7D'%3Df(x)%20%20\" data-formula=\"%7By%7D''-p%7By%7D'%3Df(x)%20%20\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">, где правая часть – многочлен первой степени, следует искать в виде</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/y%3Dx(Ax%2BB)"
  },
  "dq_45885913": {
    "question": "<p>Если радиус сходимости для степенного ряда R &gt; 0, то этот ряд сходится на интервале</p>",
    "answer": "]-R,R["
  },
  "dq_45884885": {
    "question": "<p>Какое понятие не связано с суммой ряда?</p>",
    "answer": "Дискретная сумма"
  },
  "dq_45917498": {
    "question": "<p>Если эксцентриситет кривой больше 1, то эта кривая:</p>",
    "answer": "Гипербола"
  },
  "dq_45917446": {
    "question": "<p>Какое из понятий не имеет отношения к эллипсу?</p>",
    "answer": "Асимптоты"
  },
  "dq_45918654": {
    "question": "<p>Векторы называются коллинеарными, если</p>",
    "answer": "Они расположены на одной или параллельных прямых"
  },
  "dq_45918867": {
    "question": "<p>Понятие правой и левой тройки теряет смысл для следующих векторов:</p>",
    "answer": "Компланарных"
  },
  "dq_45920246": {
    "question": "<p>К «обратному ходу метода Гаусса» относится следующее</p>",
    "answer": "Из последнего уравнения определяется самое правое неизвестное"
  },
  "dq_45919855": {
    "question": "<p>Какое из решений является решением системы уравнений <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cbegin%7Bcases%7D%202x%2B3y%3D-4%20%5C%5C3x%2B8y%3D1%20%20%5Cend%7Bcases%7D%20\" data-formula=\"%5Cbegin%7Bcases%7D%202x%2B3y%3D-4%20%5C%5C3x%2B8y%3D1%20%20%5Cend%7Bcases%7D%20\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\"></p>",
    "answer": "(-5; 2)"
  },
  "dq_45922109": {
    "question": "<p>Если в определителе поменять местами два соседних параллельных ряда (строки или столбцы), то значение определителя:</p>",
    "answer": "поменяет знак на противоположный"
  },
  "dq_45920952": {
    "question": "<p>Присоединённой матрицей к квадратной матрице является</p>",
    "answer": "матрица того же порядка"
  },
  "dq_45921455": {
    "question": "<p>Если к элементам какой-либо строки или столбца прибавить произведение соответствующих элементов другой строки или столбца на постоянный множитель, то:</p>",
    "answer": "Значение определителя не изменится"
  },
  "dq_45920726": {
    "question": "<p>Скалярной матрицей называется матрица, у которой</p>",
    "answer": "элементы, стоящие на главной диагонали, равны одному и тому же числу, отличному от нуля, а все прочие равны нулю"
  },
  "dq_45807413": {
    "question": "<p>Два комплексных числа нельзя соединять</p>",
    "answer": "знаком неравенства"
  },
  "dq_45824419": {
    "question": "<p>Что из перечисленного не обязательно является бесконечно малой величиной:</p>",
    "answer": "Отношение двух бесконечно малых величин"
  },
  "dq_45826075": {
    "question": "<p>Дифференцируемая функция может иметь экстремум в тех точках, где</p>",
    "answer": "Производная равна нулю или не существует"
  },
  "dq_45825797": {
    "question": "<p>Чему равна производная 5?</p>",
    "answer": "0"
  },
  "dq_45883233": {
    "question": "<p>К формуле Ньютона-Лейбница не имеет отношения:</p>",
    "answer": "При нахождении суммы интегралов следует вводить только одну произвольную постоянную"
  },
  "dq_45884408": {
    "question": "<p>Какое высказывание не отражает признак уравнения в полных дифференциалах?</p>",
    "answer": "Выражение, зависящее от y, входит только в левую часть, а выражение, зависящее от x - только в правую часть"
  },
  "dq_45884469": {
    "question": "<p>При решении линейного дифференциального уравнения первого порядка не применяется</p>",
    "answer": "Метод неопределённых коэффициентов"
  },
  "dq_45886102": {
    "question": "<p>Какой из рядов, согласно интегральному признаку Коши, является расходящимся?</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Csum_%7Bn%3D1%7D%5E%7B%5Cinfty%20%7D%20%5Cfrac%7Bn%5E%7B2%7D%2B1%7D%7Bn%5E%7B3%7D%7D"
  },
  "dq_45887317": {
    "question": "<p>Какой из знакопеременных рядов является расходящимся?</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/1%2B%5Cfrac%7B1%7D%7B2%5E%7B2%7D%7D-%5Cfrac%7B1%7D%7B3%5E%7B2%7D%7D-%5Cfrac%7B1%7D%7B4%5E%7B2%7D%7D%2B%5Cfrac%7B1%7D%7B5%5E%7B2%7D%7D%2B%5Cfrac%7B1%7D%7B6%5E%7B2%7D%7D-%5Cfrac%7B1%7D%7B7%5E%7B2%7D%7D-%5Cfrac%7B1%7D%7B8%5E%7B%7D%7D%2B..."
  },
  "dq_45917791": {
    "question": "<p>Если парабола задана уравнением <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5E%7By%5E%7B2%7D%7D%3D8x\" data-formula=\"%5E%7By%5E%7B2%7D%7D%3D8x\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">, то расстояние от фокуса до директрисы равно</p>",
    "answer": "4"
  },
  "dq_45917600": {
    "question": "<p>Если бОльшая ось эллипса равна 8, а эксцентриситет равен 3, то левая директриса эллипса определяется уравнением</p>",
    "answer": "x = -4/3"
  },
  "dq_45918794": {
    "question": "<p>Какое высказывание не относится к линейной зависимости векторов?</p>",
    "answer": "Сумма векторов равна единичному орту"
  },
  "dq_45918687": {
    "question": "<p>Ортом называется</p>",
    "answer": "Вектор единичной длины, направление которого совпадает с направлением оси"
  },
  "dq_45919886": {
    "question": "<p>Если определитель системы равен нулю, а определители при неизвестных не равны нулю, то</p>",
    "answer": "Система не имеет решений"
  },
  "dq_45921285": {
    "question": "<p>Треугольный определитель равен:</p>",
    "answer": "Произведению элементов главной диагонали"
  },
  "dq_45921170": {
    "question": "<p>Порядок определителя – это:</p>",
    "answer": "Число его строк и столбцов"
  },
  "dq_45921127": {
    "question": "<p>Определитель это:</p>",
    "answer": "Число"
  },
  "dq_45766086": {
    "question": "<p>Аргумент комплексного числа это:</p>",
    "answer": "угол, который радиус-вектор от начала координат до точки, в виде которой отображается комплексное число, образует с осью Ox"
  },
  "dq_45807458": {
    "question": "<p>Если комплексное число задано в тригонометрической форме, то для возведения его в степень используется</p>",
    "answer": "формула Муавра"
  },
  "dq_45825480": {
    "question": "<p>Если выражение приведено к отношению двух первых замечательных пределов, то предел равен</p>",
    "answer": "Отношению коэффициентов при этих пределах"
  },
  "dq_45827946": {
    "question": "<p>Чему равна <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cleft%20(%20sin%5E%7B2%7D%20x%7B%7D%20%5Cright%20)%7B%7D'%20%20\" data-formula=\"%5Cleft%20(%20sin%5E%7B2%7D%20x%7B%7D%20%5Cright%20)%7B%7D'%20%20\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">?</p>",
    "answer": "sin2x"
  },
  "dq_45883993": {
    "question": "<p>Площади криволинейной трапеции равен</p>",
    "answer": "Определённый интеграл от неотрицательной непрерывной функции"
  },
  "dq_45883113": {
    "question": "<p>Чему равен<img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cint%20%5Cfrac%7Bdx%7D%7Bsin%5E%7B2%7Dx%20*%20cos%5E%7B2%7Dx%7D\" data-formula=\"%5Cint%20%5Cfrac%7Bdx%7D%7Bsin%5E%7B2%7Dx%20*%20cos%5E%7B2%7Dx%7D\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\"> ?</p>",
    "answer": "tg x - ctg x + C"
  },
  "dq_45885423": {
    "question": "<p>Какой из рядов не является степенным?</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Csum_%7Bn%3D1%7D%5E%7B%5Cinfty%20%7D%20%5Cleft%20(%20%5Cfrac%7B2n-1%7D%7B3n%2B1%7D%20%5Cright%20)%5E%7B%5Cfrac%7Bn%7D%7B2%7D%7D%20"
  },
  "dq_45917535": {
    "question": "<p>Какое из понятий не имеет отношения к параболе?</p>",
    "answer": "Эксцентриситет"
  },
  "dq_45919136": {
    "question": "<p>Среди двух неколлинеарных векторов не может быть:</p>",
    "answer": "Нулевого вектора"
  },
  "dq_45920558": {
    "question": "<p>Порядок может быть только у матрицы следующего вида:</p>",
    "answer": "квадратной"
  },
  "dq_45921212": {
    "question": "<p>Правило треугольников это:</p>",
    "answer": "Правило вычисления определителя третьего порядка"
  },
  "dq_45921047": {
    "question": "<p>Какое свойство не является свойством суммы матриц:</p>",
    "answer": "нарративность"
  },
  "dq_45825536": {
    "question": "<p>Приведение к отношению вторых замечательных пределов выполнено, когда</p>",
    "answer": "Выражения в числителе и знаменателе имеют одинаковую структуру"
  },
  "dq_45822176": {
    "question": "<p>Какое из высказываний является трактовкой теоремы о пределе сложной функции?</p>",
    "answer": "Символы предела и функции можно поменять местами"
  },
  "dq_45882827": {
    "question": "<p>Метод неопределённых коэффициентов применяется, когда</p>",
    "answer": "Нужно разложить дробь на множители"
  },
  "dq_45884387": {
    "question": "<p>Отношение двух однородных функций одинаковых степеней есть однородная функция</p>",
    "answer": "Нулевой степени"
  },
  "dq_45885329": {
    "question": "<p>Какой из рядов, согласно признаку Даламбера, расходится?</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Csum_%7Bn%3D1%7D%5E%7B%5Cinfty%20%7D%20%5Cfrac%7Bn!%7D%7B10%5E%7B2n%7D%7D"
  },
  "dq_45918598": {
    "question": "<p>Какое высказывание является лишним при определении двух равных векторов?</p>",
    "answer": "Описывают одно и то же физическое явление"
  },
  "dq_45917974": {
    "question": "<p>Если расстояние от точки, находящейся на параболе, до директрисы равно 5, то расстояние от этой точки до фокуса равно</p>",
    "answer": "5"
  },
  "dq_45919638": {
    "question": "<p>Если система уравнений равносильна данной, то</p>",
    "answer": "системы имеют одинаковые решения"
  },
  "dq_45919557": {
    "question": "<p>Какое из уравнений не является линейным?</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/x_%7B1%7B%7D%7D%2B2x_%7B2%7Dx_%7B3%7D-3x_%7B4%7D%3D0"
  },
  "dq_45920410": {
    "question": "<p>Если при выполнении преобразований появились уравнения вида</p>\n<p><img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/0x_%7B1%7D%2B0x_%7B2%7D%2B...%2B0x_%7Bn%7D%3D0\" data-formula=\"0x_%7B1%7D%2B0x_%7B2%7D%2B...%2B0x_%7Bn%7D%3D0\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">,</p>\n<p>то неверно следующее:</p>",
    "answer": "Система не имеет решений"
  },
  "dq_45919704": {
    "question": "<p>Какое из высказываний не относится к методу сложения?</p>",
    "answer": "к коэффициентам при переменных могут быть прибавлены любые числа"
  },
  "dq_45922164": {
    "question": "<p>Чему равен определитель <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cbegin%7Bbmatrix%7D%207%20%26%201%20%26%205%20%5C%5C%207%20%26%201%20%26%205%20%5C%5C%207%20%26%200%20%26%203%20%5Cend%7Bbmatrix%7D%20\" data-formula=\"%5Cbegin%7Bbmatrix%7D%207%20%26%201%20%26%205%20%5C%5C%207%20%26%201%20%26%205%20%5C%5C%207%20%26%200%20%26%203%20%5Cend%7Bbmatrix%7D%20\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\"></p>",
    "answer": "0"
  },
  "dq_45807819": {
    "question": "<p>При делении двух комплексных чисел, заданных в тригонометрической форме</p>",
    "answer": "аргумент частного двух комплексных чисел получается вычитанием аргумента делителя из аргумента делимого"
  },
  "dq_45807515": {
    "question": "<p>Сколько значений существует у корня&nbsp;<em>n</em>-й степени (отличной от нуля) из комплексного числа?</p>",
    "answer": "n"
  },
  "dq_45809257": {
    "question": "<p>Чему равен <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Clim_%7Bx%20%5Crightarrow%20%5Cinfty%7D%20%5Cfrac%7B1-5x%7D%7B%5E%7Bx%5E%7B2%7D%2B%7Bx%5E%7B3%7D%7D%7D%7D\" data-formula=\"%5Clim_%7Bx%20%5Crightarrow%20%5Cinfty%7D%20%5Cfrac%7B1-5x%7D%7B%5E%7Bx%5E%7B2%7D%2B%7Bx%5E%7B3%7D%7D%7D%7D\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">?</p>",
    "answer": "0"
  },
  "dq_45882749": {
    "question": "<p>Что из ниже приведённого относится к методу замены переменной?</p>",
    "answer": "Подынтегральное выражение представляет собой независимую переменную, умноженную на многочлен от этой переменной, или на тригонометрическую функцию от этой переменной или на степенную функцию (в том числе корень) от этой переменной"
  },
  "dq_45885191": {
    "question": "<p>Какой из рядов является сходящимся?</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/1-%5Cfrac%7B2%7D%7B3%7D%2B%5Cfrac%7B4%7D%7B9%7D%2B%20...%2B%5Cleft%20(-%20%5Cfrac%7B2%7D%7B3%7D%20%5Cright%20)%5E%7Bn-1%7D%2B...%20"
  },
  "dq_45918714": {
    "question": "<p>Два вектора называются ортогональными, если</p>",
    "answer": "Их скалярное произведение равно нулю"
  },
  "dq_45920610": {
    "question": "<p>Диагональной называется матрица, у которой</p>",
    "answer": "все элементы главной диагонали равны нулю"
  },
  "dq_45920988": {
    "question": "<p>Чтобы вычислить произведение матрицы на число, нужно</p>",
    "answer": "умножить каждый элемент на число"
  },
  "dq_45807275": {
    "question": "<p>При умножении комплексных чисел, заданных в тригонометрической форме</p>",
    "answer": "модуль произведения равен произведению модулей сомножителей"
  },
  "dq_45826008": {
    "question": "<p>Если две дифференцируемые функции отличаются на постоянное слагаемое, то</p>",
    "answer": "Их производные равны"
  },
  "dq_45918840": {
    "question": "<p>Три вектора называются упорядоченной тройкой, если</p>",
    "answer": "указано, какой из этих векторов является первым, какой - вторым и какой – третьим"
  },
  "dq_45920479": {
    "question": "<p>Если все элементы матрицы свободных членов равны нулю, то</p>",
    "answer": "Система обязательно имеет решения"
  },
  "dq_45920821": {
    "question": "<p>Произведение матриц вычисляется следующим образом:</p>",
    "answer": "Каждый элемент каждой строки первой матрицы умножается на соответствующий по порядку элемент каждого столбца второй матрицы и их сумма записывается в элемент, первый индекс которого равен номеру строки первой матрицы, а второй индекс – номеру столбца второй матрицы"
  },
  "dq_45920863": {
    "question": "<p>Определитель произведения двух квадратных матриц равен</p>",
    "answer": "произведению их определителей"
  },
  "dq_45823354": {
    "question": "<p>Какое из высказываний имеет отношение к характеристике бесконечно малых величин?</p>",
    "answer": "Никакое фиксированное число, кроме нуля, не может быть бесконечно малым"
  },
  "dq_45827484": {
    "question": "<p>Какое высказывание неверно относительно касательной к графику функции?</p>",
    "answer": "Находится в соответствии с геометрической интерпретацией"
  },
  "dq_45882781": {
    "question": "<p>К нахождению интегралов от функций, представляющих собой произведение степеней синуса и косинуса одного и того же аргумента не относится:</p>",
    "answer": "В числителе - разность двух тригонометрических функций"
  },
  "dq_45884233": {
    "question": "<p>Дано уравнение вида <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/y%7B%7D''%20%3D%20f%5Cleft%20(%20x%20%5Cright%20)%20\" data-formula=\"y%7B%7D''%20%3D%20f%5Cleft%20(%20x%20%5Cright%20)%20\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\"> Что не относится к цели введения новой функции z(x)?</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/z(x)%3D%20%7By%7D'''%20%20"
  },
  "dq_45885216": {
    "question": "<p>К применению признака сравнения не относится</p>",
    "answer": "Вычисляются интегралы общих членов рядов"
  },
  "dq_45918469": {
    "question": "<p>Если гипербола задана уравнением&nbsp; <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cfrac%7Bx%5E%7B2%7D%7D%7B9%7D-%5Cfrac%7By%5E%7B2%7D%7D%7B25%7D%3D1\" data-formula=\"%5Cfrac%7Bx%5E%7B2%7D%7D%7B9%7D-%5Cfrac%7By%5E%7B2%7D%7D%7B25%7D%3D1\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">, то её фокусы</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/F_%7B1%7D%5Cleft%20(%20-6%2C%200%20%5Cright%20)%20F_%7B2%7D%20%5Cleft%20(%206%2C%200%20%5Cright%20)%20"
  },
  "dq_45921923": {
    "question": "<p>Определитель <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cbegin%7Bbmatrix%7D%203%20%26%205%20%5C%5C1%20%26%20%207%5Cend%7Bbmatrix%7D%20%20%20\" data-formula=\"%5Cbegin%7Bbmatrix%7D%203%20%26%205%20%5C%5C1%20%26%20%207%5Cend%7Bbmatrix%7D%20%20%20\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">равен:</p>",
    "answer": "16"
  },
  "dq_45918151": {
    "question": "<p>Если расстояния от точки эллипса до фокусов равны <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/r_%7B1%7D%3D3%2Bex\" data-formula=\"r_%7B1%7D%3D3%2Bex\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\"> и&nbsp; <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/r_%7B2%7D%20%3D%203-ex\" data-formula=\"r_%7B2%7D%20%3D%203-ex\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">, то директриса эллипса определяется уравнением</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/x%3D%20%5Cpm%20%5Cfrac%7B3%7D%7Be%7D"
  },
  "dq_45917395": {
    "question": "<p>У какой из кривых второго порядка только одна директриса?</p>",
    "answer": "Парабола"
  },
  "dq_45884445": {
    "question": "<p>Из тождества, возможного при равенстве коэффициентов при одинаковых степенях x, получают</p>",
    "answer": "Систему уравнений"
  },
  "dq_45918930": {
    "question": "<p>Площадь треугольника, построенного на приведённых к общему началу двух векторах, равна</p>",
    "answer": "Половине длины векторного произведения этих векторов"
  },
  "dq_45920802": {
    "question": "<p>Неособенной матрицей называется матрица, у которой</p>",
    "answer": "определитель не равен нулю"
  },
  "dq_45807592": {
    "question": "<p>Верно, что число, сопряжённое с комплексным числом&nbsp;<em>a</em></p>",
    "answer": "отличается от числа a лишь знаком при мнимой части"
  },
  "dq_45813806": {
    "question": "<p>Чему равен <sub><img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Clim%5Cleft%20(%20_x%5Crightarrow%200%20%5Cright%20)%20%20%7B%5Cfrac%7B3x%2B25%7D%7B%7Bx%5E%7B2%7D%2B5%7D%7D%7D%20\" data-formula=\"%5Clim%5Cleft%20(%20_x%5Crightarrow%200%20%5Cright%20)%20%20%7B%5Cfrac%7B3x%2B25%7D%7B%7Bx%5E%7B2%7D%2B5%7D%7D%7D%20\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">?</sub></p>",
    "answer": "5"
  },
  "dq_45887696": {
    "question": "<p>Разложением функции <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/y%3De%5E%7B-x%5E%7B2%7D%7D\" data-formula=\"y%3De%5E%7B-x%5E%7B2%7D%7D\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">&nbsp; &nbsp; &nbsp;в ряд Маклорена является</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/1-x%5E%7B2%7D%2B%5Cfrac%7Bx%5E%7B4%7D%7D%7B2!%7D-%5Cfrac%7Bx%5E%7B6%7D%7D%7B3!%7D%2B..."
  },
  "dq_45919952": {
    "question": "<p>Если в системе линейных уравнений в одном или нескольких уравнениях отсутствуют какие-либо переменные, то</p>",
    "answer": "Соответствующие им элементы в определителе равны нулю"
  },
  "dq_45766287": {
    "question": "<p>К записи комплексного числа в тригометрической форме не имеет отношения</p>",
    "answer": "сумма координат точек, в виде которой отображается комплексное число"
  },
  "dq_45881572": {
    "question": "<p>Чему равен <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cint%20x%5E%7B6%20%7Ddx\" data-formula=\"%5Cint%20x%5E%7B6%20%7Ddx\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">?</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cfrac%7Bx%5E%7B7%7D%7D%7B7%7D%2BC"
  },
  "dq_45920912": {
    "question": "<p>Обратная матрица для особой матрицы</p>",
    "answer": "не существует"
  },
  "dq_45921256": {
    "question": "<p>Минор определителя это:</p>",
    "answer": "Другой определитель"
  },
  "dq_45884326": {
    "question": "<p>Решением какого уравнения будет функция, выраженная через значение интеграла от правой части уравнения?</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%7By%7D'%20%3Dx%2Bsinx"
  },
  "dq_45917887": {
    "question": "<p>Если асимптоты гиперболы определяются уравнением <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/y%3D%5Cpm%20%5Cfrac%7B3%7D%7B5%7Dx\" data-formula=\"y%3D%5Cpm%20%5Cfrac%7B3%7D%7B5%7Dx\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">, то бОльшая ось гиперболы кратна:</p>",
    "answer": "5"
  },
  "dq_45922059": {
    "question": "<p>По отношению к определителю <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cbegin%7Bbmatrix%7D%202%20%26%201%20%5C%5C%206%20%26%205%20%5Cend%7Bbmatrix%7D%20\" data-formula=\"%5Cbegin%7Bbmatrix%7D%202%20%26%201%20%5C%5C%206%20%26%205%20%5Cend%7Bbmatrix%7D%20\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">транспонированным будет определитель:</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cbegin%7Bbmatrix%7D%202%20%26%206%20%5C%5C%201%20%26%205%20%5Cend%7Bbmatrix%7D%20"
  },
  "dq_45825757": {
    "question": "<ol>\n<li>Чему равна производная<img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cleft%20(%20%5Cfrac%7B1%7D%7Bx%5E%7B3%7D%7D%20%5Cright%20)%7B%7D'%20%20\" data-formula=\"%5Cleft%20(%20%5Cfrac%7B1%7D%7Bx%5E%7B3%7D%7D%20%5Cright%20)%7B%7D'%20%20\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">?</li>\n</ol>",
    "answer": "-(3/4^x)"
  },
  "dq_45818667": {
    "question": "<p>Чему равен lim <sub>x→0 <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cleft%20(%20%5Cfrac%7B7%2Bx%7D%7B6%2Bx%5E%7B3%7D%7D-%5Cfrac%7B5%2Bx%5E%7B2%7D%7D%7B6%2Bx%5E%7B2%7D%7D%20%5Cright%20)%20\" data-formula=\"%5Cleft%20(%20%5Cfrac%7B7%2Bx%7D%7B6%2Bx%5E%7B3%7D%7D-%5Cfrac%7B5%2Bx%5E%7B2%7D%7D%7B6%2Bx%5E%7B2%7D%7D%20%5Cright%20)%20\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\"></sub>?</p>",
    "answer": "1/3"
  },
  "dq_45920077": {
    "question": "<p>При решении систем уравнений методом Гаусса нельзя:</p>",
    "answer": "умножать любой столбец на некоторое число"
  },
  "dq_45884658": {
    "question": "<p>Первым шагом решения уравнения <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/xy%7B%7D'%20%2By%3Dlnx%20%2B1\" data-formula=\"xy%7B%7D'%20%2By%3Dlnx%20%2B1\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\"> является:</p>",
    "answer": "Почленное деление уравнения на x"
  },
  "dq_45826249": {
    "question": "<p>Что из ниже приведённого не является видом асимптот:</p>",
    "answer": "Касательные"
  },
  "dq_45883947": {
    "question": "<p>Какой из несобственных интегралов является расходящимся?</p>",
    "answer": "https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Cint_%7Ba%7D%5E%7B%5Cinfty%20%7D%20%5Cfrac%7Bdx%7D%7Bx*lnx%7D%20%5Cleft%20(%20a%3E%201%20%5Cright%20)%20"
  },
  "dq_45826163": {
    "question": "<p>Если предел отношения производных представляет собой неопределённость, то можно</p>",
    "answer": "Применить правило Лопиталя"
  },
  "dq_45884430": {
    "question": "<p>Решение линейного однородного дифференциального уравнения второго порядка с постоянными коэффициентами содержит тригонометрические функции, если</p>",
    "answer": "Корни характеристического уравнения – комплексные"
  },
  "dq_45887405": {
    "question": "<p>Радиусом сходимости степенного ряда <img src=\"https://latex.onlinetestpad.net/16/black/%5Csum_%7Bn%3D1%7D%5E%7B%5Cinfty%20%7D%5Cfrac%7Bx%5E%7Bn%7D%7D%7B3%5E%7Bn%7D%7D%20\" data-formula=\"%5Csum_%7Bn%3D1%7D%5E%7B%5Cinfty%20%7D%5Cfrac%7Bx%5E%7Bn%7D%7D%7B3%5E%7Bn%7D%7D%20\" data-scale=\"16\" data-color=\"black\">является</p>",
    "answer": "3"
  }
}
